[突發］香港土地問題好嚴重

個啊叔一上車就睇到宜家

關咩事? 阿叔鳩痕咪睇囉 洗唔洗開房睇

bam

乳頭 Bam

我返工見到上司係枱底睇avgle
仲要比佢發現咗

比佢發現咗我發現咗佢
漏咗句

加左黑色點點